［美劇］「中國人唯一能聽懂的語言就是槍」

【美劇《黃石公園》一段節錄 說明「中國人唯一能聽懂的就是槍」】有片

一段電視劇的節錄，說明了「中國人聽不懂道理。中國人唯一能聽懂的就是槍」。

話說美劇《Yellowstone》（黃石公園）的一段節錄，近日於Twitter及微博上瘋傳，不少網民都大讚該劇抽述中國人的性格十分精準。劇中飾演John Dutton的著名影星奇雲高士拿（Kevin Costner），當駕車駛到自己的農莊時，發現有一批中國遊客擅自闖入觀光之餘，更無視黑熊的威脅，繼續高談闊論。John Dutton隨即拿起長槍，喝令該班中國遊客立即離開，然而，懂得英文的中國導遊卻指黑熊看似友善，無意離開。

John Dutton再嚴詞提醒該群中國人，指附近的範圍都是他的，提醒他們是非法入侵，著令他們離開。然而，其中一個中國男子卻輕挑地表示：「這裡都是他的？我才不相信。這裡是他又怎麼樣，一個人有這麼多土地，大家分享可以嗎？」結果John Dutton向天開槍，一班中國遊客隨即跑回旅遊車。

John Dutton之後向中國遊客補充一句：「This is America. We don't share land here.（這裡是美國，我們不分享土地）」更得到不少Twitter網民轉載。

全文︰

#Yellowstone #黃石公園 #中國遊客

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

分享熱狗好過啦

支那人就返支那鬥地主啦

一句以蔽之，你班柒頭終國人全部都係唔見棺材唔流眼涙嘅蓄生！

入侵土地 直接射殺係冇問題
賤種中國畜聽到警告都唔走？

屌那星 係美劇

美劇重要放係時事台?

呢個係熱血廣告 Post 定點?

睇咗搶

應該係搶

編劇對支國人認識好深

完美演繹

道理只係講俾會講道理嘅人聽

出晒課金LINK, 熱狗係度乞食囉

佢個萬人台無人睇呀

呢D行為根本應該BAN

負皮係俾熱狗時報嘅